{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho661088320/hotelji-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698427151236&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=32273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202262886&selectedRatePlan=211696623&expediaPropertyId=20627760&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 G"
    },
    "text": "ホテルG (호텔 G)\nホテルGは空港に近く、ギャン·ギャンドの近くに位置しています。 当ホテルは無料WiFiとセルフ駐車場を提供しております。 , ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00レイトチェックイン(客室利用状況によって異なる)最低チェックイン年齢(万):19歳 チェックイン時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日08:00~22:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルGはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルGは空港に近く、ギャン·ギャンドの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルGは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルGは無料WiFiとセルフ駐車場を提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルGの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルGは35個の客室を提供しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は22:00です。ただし、客室利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要な最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインには19歳以上である必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルGのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルGのチェックイン時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルGでの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "ホテルGでは毎日08:00~22:00までフロントデスクが運営されております。22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルGではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ホテルGではペット同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "ホテルGのインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルGでは共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルGの駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "ホテルGでは無料の施設内セルフ駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルGは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテルGは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 512
    }
}